forward多啲twitter link嚟連登，少啲fb link, 幫大家養成上twitter嘅習慣

真係要開始減少用Fuckbook
越嚟越紅越嚟越仆街

其實不如出個subscribe list???

推

[url]http://呢個Tag已經37.8K！！[/url]

裡面有晒教學
順便search下自己睇開嘅av女優
Follow下佢
下次你會睇到佢又會retweet下其他女優嘅tweet
包你從此離唔開Twitter

歡迎加入討論
入面有一堆建議SUB嘅人/媒體

hashtag list:
#FreeHongKong #NoExtradictionToChina #antiELAB #HongKongProtests #StandWithHongKong #StandwithHK #HKHumanRightandDemocracyAct #BeWater #UniversalSuffrageInHK #LiberateHK #peacefulprotest #tyrannynotriot

Pish

F

Agger

毒撚一直有係twitter follow開毒毒野
呢兩個月走去Thank you d海外人士
結果突然有十幾個人follow我
搞到睇毒毒野都唔敢like

推轉用twitter運動

lihkg襟twitter成日唔識開link

我地要推到蘋果同立場搬

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link